鰲奧奧鰲~奧O鰲

好撚煩
好撚洗腦
可唔可以唔好再播

我俾碌蕉你含